（幫幫手） 推到白官出聲

推

官？？？？

白宮

signed already

吸引你地入來屌我

順便簽埋

#逃犯條例修訂 出賣香港及多國利益
🔥 多個聯署活動 #反送中 🔥
👇 請大家對號入座 + share出去👇
➕ 如果大家知道有其他聯署，請comment補充 ➕

【任何人】
民陣發起全球聯署
對美國白宮請願聯署

【行業與界別】
社工老師
社福界
體育、演藝、文化及出版界
全體法律界選委

【大學】
中文大學 （已截止）
香港大學
浸會大學
教育大學
樹仁大學
樹仁大學新聞及傳播學系

【中學】
伊利沙伯中學舊生會中學
保良局莊啟程預科書院
喇沙書院
嘉諾撒聖瑪利書院
將軍澳官立中學
荃灣官立中學
慈幼英文學校
拔萃女書院
拔萃男書院
皇仁書院
真光中學/書院
聖公會曾肇添中學
聖公會林裘謀中學
聖公會林護紀念中學
聖若瑟書院
聖言中學
聖馬可中學
聖類斯中學
聖保羅男女中學
英皇書院
英華書院
順德聯誼會屬校

【宗教團體】
天主教徒
基督徒
循道衛理
宣道人
神召會
一群播道人

部分links來自 譚文豪 Jeremy Tam 與及 全民教育局 HKEd4All fb專頁，感謝借出links廣傳 🙏🙏

#反對逃犯條例修訂 #反對逃犯條例 #修訂逃犯條例 #逃犯條例 #反對送中條例 #送中條例 #惡法 #引渡惡法 #送中惡法 #送中

Pish